試著不要說「推」 說「香港獨立」

你咁驚「香港獨立」呢隻字，只會加深你對共產黨嘅恐懼咋

香港獨立

香港獨立

香港獨立。

香港獨立 ！

香港獨立 唯一出路

民族自強 香港獨立

意氣用事冇撚用，停一停，諗一諗，講完出黎對件事有冇幫助

香港市

與其話香港獨立不如你話回歸民國，又有自治又合情合理合法

香港獨立暫時得唔到國際支持，首先要爭取民主、港人治港同真普選，咁樣先會得到各方面嘅支持，爭取咗呢啲，其實已經邁向咗獨立嘅一大步

香港民族自決 香港獨立

推

香港獨立
武裝起義

獨立是唯一出路

點會冇
即時獨立都得

如果 德國 英國 美國都支持香港獨立嘅話 咁獨立當然係好

但如果當爭取獨立嘅時候 損失外國嘅支持 你認為係好事？

認真唔係分化 真係要一步一步嚟 好難一步登天 ，你溝女都唔會直接同人講想同佢扑嘢啦

冇一個國家會支持另一個國家嘅固有領土獨立，愛國不愛黨，將自由之火帶比蝗都係一個好嘅方法

且看再繼續打壓佔絕大多數嘅反對聲音其他國會唔會幫手
其實獨立仲容易過支那之下有真普選

要靠香港人自己

香港獨立！

HONG KONG INDEPENDENCE NOW.

獨立可做不可講，但的確我地要奪權

Hong Kong Independency

香港自決

6月9日之前勇武抗爭都未入主流，唔通又唔做？

民族自強 香港獨立

你地將自己和後生仔推去萬刧不復之地!!
請保持清醒, 返回2019

香港獨立 惟一出路

獨乜鬼立呀？你睇吓上列聯署仲未夠100000簽名數就知…

一定

唔好將自己推去萬刧不復之地!!
不能再中第二槍!!
PK, 要停一停, 回歸理性好唔好??!!

香港國

香港獨立

寧死不屈

如果叫自立?

其實冇可能 expect國際支持獨立先到香港支持 國際係冇可能無情情支持一個地方獨立一定係一個地方嗌到咁上下 國際先會慢慢轉風向

脫離極權政府獨立其實係正確正義 其實可以可以當獨立係達成五大訴求嘅手段啫

我識嘅後生仔都冇乜邊個抗拒獨立 30歲以下香港人認同感有75% 請唔好代後生仔覺野

你叫唔叫香港獨立佢都係會嚟殺你，都係對住你開槍㗎啦。唔理性嗰啲先會覺得乖乖哋聽共產黨話唔講獨立，先會無事。都係嗰個，想無事就做順民，唔好咁多聲氣。

要嗌就嗌香港獨立，反正佢係唔係都會殺你。

請保持清醒，一齊喺2019嗌香港獨立，唔好返回1997。20幾年都唔明佢想殺你根本唔會理你嗌咩。

香港獨立

香港獨立

等左咁耐，終於等到呢一日

收皮啦，五毛狗

二百萬太少，團結香港七百萬人，香港獨立

似乎將救護車🚑上傷者轉到黑警車🚓。

光復香港

時代革命